100 萬以內既車，有咩車d女見到會濕哂？

如題，Tesla?

劉馬車

你有性需要不如直接拎100萬去叫雞啦

屌喺西鐵大笑左，柒撚到

未見到都濕曬

個人比架車吸引好撚多囉

警車

依架一百萬唔撚得啦

幾多萬啲女唔會知 最緊要logo

100萬既h車始終都係h車 明唔明

是但執架2手718

唔係話誠哥 / 弊少架林寶係N手 唔洗一百個咩

E-Gear Gallardo

係就係咁話，買左返黎日日倒錢落海整到你驚

完全無概念
有無咁易壞

啲女係見到車而濕
定見到人而濕

你望下啲二手價就知，根本就係伏黎

都唔撚貼題，100萬買唔買到呀

1年車都要買2手

想要新車，100萬內覺得tesla算係睇落去最高級

水炮車

點會唔係cab/coupe既車啊

Mustang

靈車

認真
加少少買二手mp412c

人群管理特別用途車

RS6

岩
分分鍾牛肺benz吸多女過AM

100 萬唔洗要牛肺啦 ，諗緊e coupe or GLC coupe

e同glc d女應該唔出水，c43啦

啲女邊識分 Model 呀
係睇牌子同新唔新架咋

4 series cabrio
E coupe

C class or e class better

馬莎啦

寧願要個人都唔要架車

你買先講啦

Maserati Ghibli

無錯喇
買架TT都夠

Puma

明星都屌到

100架echo
10架morning

TT確係靚靚仔仔呃到人

最平好似98 出到水

消房車

二手波子

lm

1千蚊買架單車..
放99萬9千

先用100萬去執下個樣

Nsr 250

二手 370z

二手拉利 麥拿倫

981 gts

警車！

唔濕就返警署

牛肺360

新m2 competition 喇
都係96萬鬆d

買FC,
好多乳鴒會叫

識車既就濕 唔識既就乾

認真
女鐘意兩門coupe 有開頂更好
兩座四座都唔緊要
1mill又要全新 Benz >>> bmw
Benz比好既感覺係高級 舒服
Bmw只係快
Of course which are not true
如果樓主唔理性能只求溝女E coupe 贏哂
4 series 都可以 不過內籠要花啲心機

Btw 樓主咩年幾 同想溝咩年幾同類型既女

買架野馬都夠呃女啦

年紀2中，e coupe 好似最好，仲要6-70 萬就搞掂

我都係廿中 梗知你諗咩
要快又Benz 可諗c43 coupe ~400 hp
同啲女講哩部amg
唔係就e400 coupe ~330 hp

點睇棍波AE110?

熱

二手細牛

Tesla model X
兩邊門飛天咁開

佢揸咩車d女都濕架啦

Btw 樓主 你唔好諗住1mill買到部Porsche cayman base model
Porsche 你要執返靚仔啲 佢啲option 你預200k extra

我覺得對d女來講c200 c43 唔差得好遠。寧願要架e200 full option 好過

波子淨係鍾意panamera 但買唔起

膚淺

E200 coupe 加amg package
講真香港200hp普通揸啱啱好
有時太快 推背太勁啲女會驚
記住你係搵溝女車
唔係同fd揸車鬥快

Tesla

你冇話買

揸緊tesla，唔覺得身邊啲女同學對我有咩特別，可能因為我有女

哩架有j就濕

啲女見鬼咁細架

身價過億

女人識閪乜車值幾錢咩
佢噏得出牌子名再算啦

100萬「以內」嘅車

搵位叉電煩過閪

以內租到

魔鏡號

如果人係型既 一架86 都夠做

樓主係講緊「買到」喎

邊度有講？

#20
畀埋你啦伸手黨

三萬蚊 過夜

仲以為原 po 有我睇唔到

s2000 nsx，見到就濕晒

我要買GTR

垃圾車 話你聽 濕撚硬

唔洗100萬啦
5萬以內都掂
嗰啲咩2、3萬嘅舊benz 寶馬都做啦
啲港女邊識睇 佢地淨係識睇logo咋

ghibli

女人會 欣賞e coupe多啲囉

ducati

2手model S 就得

Rs6 100萬

變左iq題

你用1,000,000叫雞叫完就冇咗1,000,000
我用1,000,000買架車食女 食完仲有架車喎

見到死物會濕應該檢驗下泌尿系統啦

錢7都得啦

認真718新車揀一兩個options 未爆100萬
但真係好吉部車

只想起馬車

2手R35

尖卡 718養要幾多銀一個月？

波子出名易養

利申唔知 唔係揸718

hino黎 貴得去邊

bmw m2 competition
仲有幾皮淨俾你整容

黑箱車

邊架麥拿倫二手低過一百呀

仲可以跑gogovan winwin

ching走先，一陣又有人衝入嚟問張圖點解，知唔知一百萬係幾多

W222 pre facelift 二手s320 叫老豆扮埋司機

波子boxster
經濟d既有C200 cab
再平d既有Audi A3 + low低避震

其實你係條女面前直接拎100萬出黎嫁經濕晒

點會唔得 車殻都係50萬左右 改裝洗唔洗50萬丫

W222都好型其實同最新款差唔多

普通港女唔係跟開MB 應該分唔出

d女會以為普通錢7bmw

Lm

水缸+pto+喉+人工
你估平咩

50萬唔夠整咩 咁你畀個約數黎啦

自己整有找添，出去搵人裝要六七十，人地都要賺

430?

一百買部瑪莎咩女都濕啦

應該平有平買

Hino黎架，唔好拎架JAC出黎啦

冇得輸 ~~

手推車上面放一百萬現金

100萬內買唔到喎

e class同cls比呢？